咪撚再守連儂牆

當日共產黨奪江山就係靠游擊

论持久战
（一九三八年五月）
* 这是毛泽东一九三八年五月二十六日至六月三日在延安抗日战争研究会的讲演。

對方不停出黑白兩道郁你, 律政同法官又奶共,死守無意思

人攪你一幅牆你就起十幅牆

起上山邊, 起自己屋企下兩層, 搵fd 騎膊馬頂你上去貼